【維港會】「Airdrop劇透狂」出沒 向陌生人爆《復仇者4》劇情

全球Marvel迷期待的《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers：Endgame）昨日正式上映，除了導演羅素兄弟早前發表公開信呼籲觀眾切勿劇透外，連MCL戲院亦在facebook專頁亦發文，籲觀眾遵守「睇戲禮儀」，再三提醒不要劇透，但仍然有人不顧勸告，四處惡意劇透，影響別人的觀影體驗。有網民在社交網站發文，指昨日在茶餐廳用膳時，有人無故以AirDrop劇透了《復仇者聯盟4》劇情。

該網民在Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」發文，指昨日在茶餐廳用膳時，「有人無端端AirDrop我成篇關於Avengers 4整個劇情，好彩我睇咗啫」。

根據其上傳的照片可見，有人將電影劇情的重點以文字交代，其後製成照片，再以AirDrop（無線傳輸功能）傳送予附近的陌生人。

不少網民留言批評有關行為無公德心，直言「捉佢出嚟打啦！唔使原諒」，亦有人留言稱「咁算恐怖襲擊嗎？我依家打劫，快啲攞錢出來，唔係我就劇透！」、「已睇左，不過唔欣賞呢種share方式」。

擔心被劇透的Marvel迷，記得要將自己的Airdrop設置成「關閉接收」或是「只限通訊錄聯絡人」，這樣就不會收到惡意劇透訊息了！

我已經獲得劇透保護

Thx
準備用依個方法

叫蘋果bam佢apple id